Процесс сборки проекта
# Компилирование по команде:
# make
# При этом компилируются все программы
Процесс запуска проекта
# Находясь в той же 4директории прописать
# ./<Название программы (без .c)>
ПРИМЕР ЗАПУСКА:
make
./cat